msgid ""
msgstr ""
"Project-Id-Version: Advanced Screenshot\n"
"Report-Msgid-Bugs-To: \n"
"POT-Creation-Date: 2025-05-24 13:13+0200\n"
"PO-Revision-Date: 2025-05-28 06:41+0800\n"
"Last-Translator: 沙鸥_lexlong2007 <lexlong2007@gmail.com>\n"
"Language-Team: Persian Professionals <persianpros@yahoo.com>\n"
"Language: zh\n"
"MIME-Version: 1.0\n"
"Content-Type: text/plain; charset=UTF-8\n"
"Content-Transfer-Encoding: 8bit\n"
"X-Poedit-SourceCharset: UTF-8\n"
"X-Poedit-Basepath: ../../..\n"
"X-Generator: Poedit 1.8.3\n"
"X-Poedit-SearchPath-0: plugin.py\n"

#, fuzzy
msgid "' button instead of '"
msgstr "'按钮而不是'"

#, fuzzy
msgid "Add -n option to force no stretching."
msgstr "修复纵横比（添加-n以强制不拉伸）"

#, fuzzy
msgid "Add letterbox if source is 16:9."
msgstr "始终输出4: 3图像（如果来源为16: 9 ，则添加信箱）"

msgid "Advanced Screenshot"
msgstr "高级屏幕截图"

msgid "Advanced Screenshot Gallery"
msgstr "高级截图库"

#, fuzzy
msgid "Advanced Screenshot Setup"
msgstr "高级屏幕截图"

msgid "Always output 4:3 image"
msgstr ""

msgid "Always output 4:3 image (adds letterbox if source is 16:9)"
msgstr "始终输出4: 3图像（如果来源为16: 9 ，则添加信箱）"

msgid "Always save screenshots"
msgstr "始终保存屏幕截图"

msgid "Are you sure you want to delete this screenshot?"
msgstr "确定要删除这个?"

msgid "BMP"
msgstr "BMP"

msgid "Choose which button triggers screenshot."
msgstr ""

msgid "Default Resolution"
msgstr "默认分辨率"

#, fuzzy
msgid "Delete failed:"
msgstr "删除失败:"

msgid "Enable or disable the Advanced Screenshot plugin."
msgstr ""

msgid "Enable plugin"
msgstr "启用插件"

msgid "Error during capture:\n"
msgstr "解压缩固件时出错:\n"

#, fuzzy
msgid "Error loading gallery:"
msgstr "加载图库时出错："

msgid "Fix aspect ratio"
msgstr ""

msgid "Fix aspect ratio (adds -n to force no stretching)"
msgstr "修复纵横比（添加-n以强制不拉伸）"

msgid "Folder where screenshots are saved."
msgstr ""

msgid "Freeze frame preview"
msgstr "冻结帧预览"

msgid "Freeze the frame preview when taking screenshot."
msgstr ""

msgid "Hard Disk"
msgstr "硬盘"

msgid "Image format"
msgstr "图像格式"

msgid "JPEG 100%"
msgstr "JPEG 100%"

msgid "JPEG 60%"
msgstr "JPEG 60%"

msgid "JPEG 80%"
msgstr "JPEG 80%"

msgid "JPEG 90%"
msgstr "JPEG 90%"

#, fuzzy
msgid "Long press must be used for this button."
msgstr "需要长时间按压"

msgid "Long press required for"
msgstr "需要长时间按压"

#, fuzzy
msgid "Long press required for button"
msgstr "需要长时间按压"

msgid "Message timeout (seconds)"
msgstr "消息超时（秒）"

msgid "Network mount"
msgstr "网络挂载"

msgid "OSD + Video"
msgstr "OSD +视频"

msgid "OSD Only"
msgstr "仅OSD菜单"

msgid "PNG"
msgstr "PNG"

msgid "Press OK to save - EXIT to cancel"
msgstr "按“确定”保存-按“退出”取消"

#, fuzzy
msgid "Press type for"
msgstr "按类型为"

#, fuzzy
msgid "Press type for button"
msgstr "按类型为"

msgid "Professional screenshot tool"
msgstr "专业屏幕截图工具"

msgid "Resolution"
msgstr "分辨率"

msgid "Save path (requires restart)"
msgstr "保存路径（需要重新启动）"

msgid "Save screenshots even if frame is frozen."
msgstr ""

msgid "Screenshot saved successfully!"
msgstr "屏幕截图已成功保存！"

msgid "Select screenshot button"
msgstr "选择屏幕截图按钮"

msgid "Select the image format for screenshots."
msgstr ""

msgid "Select the resolution for screenshots."
msgstr ""

msgid "Set press type for button instead of long press."
msgstr ""

msgid "Settings"
msgstr "设置"

msgid "Slower but smoother image resizing."
msgstr ""

msgid "Temporary"
msgstr "临时"

msgid "Time to display messages on screen."
msgstr ""

msgid "USB Drive"
msgstr "U盘"

msgid "Unknown"
msgstr "未知"

msgid "Use bicubic resize"
msgstr ""

msgid "Use bicubic resize (slower, but smoother image)"
msgstr "使用双立方调整大小（较慢，但更平滑的图像）"

msgid "Video Only"
msgstr "仅视频"

msgid "View captured screenshots"
msgstr "查看截取的屏幕截图"

#, fuzzy
msgid "long ' can be used."
msgstr " long ' 可以使用"

#, fuzzy
msgid "long:"
msgstr "长按:"

msgid "no message"
msgstr "无消息"

msgid "no timeout"
msgstr "未超时"

msgid "please wait, loading picture..."
msgstr ""

#~ msgid "Button behavior warning"
#~ msgstr "Avviso sul comportamento del pulsante"

#~ msgid "Delete"
#~ msgstr "Elimina"

#~ msgid "Preview"
#~ msgstr "Anteprima"

#~ msgid "Capture Method"
#~ msgstr "Modalità di cattura"

#~ msgid "Save path"
#~ msgstr "Salva percorso"

#~ msgid "JPEG quality"
#~ msgstr "Qualità JPEG"

#~ msgid "Capture mode"
#~ msgstr "Modalità di cattura"

#~ msgid "Hotkey button"
#~ msgstr "Pulsante di scelta rapida"

#~ msgid "Press type (short press action for {} button)"
#~ msgstr "Tipo di pressione (pressione breve per il pulsante {})"

#~ msgid "Capture Delay"
#~ msgstr "Delay per la cattura"

#~ msgid "Acquisition error"
#~ msgstr "Errore di acquisizione"

#~ msgid "Timeout: The command took too long"
#~ msgstr "Timeout: il comando ha impiegato troppo tempo"

#~ msgid "Missing component: grab not installed"
#~ msgstr "Componente mancante: grab non installato"

#~ msgid "Insufficient permissions to save screenshot"
#~ msgstr "Autorizzazioni insufficienti per salvare lo screenshot"

#~ msgid "Unknown error:"
#~ msgstr "Errore Sconosciuto:"

#~ msgid "Always save"
#~ msgstr "Salva sempre"

#~ msgid "Picture Size"
#~ msgstr "Formato immagine(larghezza)"

#~ msgid "Special button"
#~ msgstr "Pulsante speciale"

#~ msgid "Button mode"
#~ msgstr "Modalità pulsante"

#~ msgid "Grabbing Screenshot failed !!!"
#~ msgstr "Screenshot fallito !!!"
